警方已截到架黑色車

今次交捉戲，捉到人

source?

【17:50】消息指，警方在鰂魚涌英皇道867號麗華大廈對開截獲涉案的黑色私家車

又話自編自導自演
差d信撚左

就係自編自導先有人
唔係點話係示威者呀

唔拉人點屈落你度呀on9

可能有安家費

都幾好
掉完汽油彈仲敢揸住架車周圍去

明收了錢啦

假牌都唔掛，安家費幾多先

是但捉個道友認左佢

今日全港每段路都有架差佬係度
傻嘅先繼續揸

師傅，你真鳩定假撚
講d咁既野，仲衰撚過信有上帝

劇本：然後搵到星期日遊行道具

警方於車主住所搜獲大批武器

45-55歲肥身材男子,無MK仔接job做

警方拘捕一名男子，懷疑與跑馬地警署的縱火案有關。

你信係真仲撚on9啦

good director

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，而今次呢招自己人扮打自己人再嫁禍比對家，喺人類歴史上已經沿用多年，所以如果話呢件事99%機會一係警察/ 一係請爛仔自編自導（參考《十年》），打撃對家士氣甚至互相指責，削弱示威力量，係言之常情，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

百國聯軍助陣！感謝海外港人為香港人嘅未來而作出嘅努力

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

真？
咁我會好驚

live

咩叫劇本呀

等睇連登仔炒車
掟molotov 既係普通市民

車裏面有把黃色遮

完案

星期日唔比遊行

有占中同港獨書

認真
好肉酸
捉唔捉到都話交戲

循環再用,69班黑社會應該會揸返呢㗎嘢入嚟搞事

唔好咁肉酸啦 捉唔捉到都咁講

凌晨扔左一次，都知差佬會set哂roadblock查車啦
今日又同一架車又扔多次
都仲繼續揸住架車行黎行去

一味盲反

仲有大量現金

又會犯完案咁光明正大等拉既

炸2次, 跟住條友會一路揸架車, 由零神渣到而家, 等到俾你捉.

咁應該係架車尾會搵到黃傘.

仲要係美金

嗰到咪北角警署附近

On9
而家間間警署門口都有警車standby捉人

即係已經唔係講係咪自導自演呀乜乜柒柒
但係可唔可以唔好咁張揚咁低智先
賊偷完野都會換衫啦

拉到人

北角係港島區大陸人嘅集中地喎

搵到人終於肯食左隻死貓,收足安家費,出黎話支持69上街,支持港獨,咁就可以收工

屌你咩 樓上嗰班話唔好咁肉酸
你哋就真係唔好咁肉酸啦戇鳩仔

就算冇腦如黑社會呀 之前挑釁警署喺警署門口放完墓碑 都識得拎架車去燒啦戇鳩

會唔會有做完犯法嘢唔想畀人拉嘅人 一日裏面扔完兩次汽油彈 仲揸住架車周圍走呀

你估而家玩gta咩 啲差佬睇唔到你兩三分鐘就唔會再追你呀？

肉酸？ 你班戇鳩仔就真係好撚肉酸啦

真係高效率 洗唔洗好似支那咁紅底banner搵攝影師拍點拉人

渣架名車

然後搜查屋企同電話 發現大量遊行標語及武器
仲發現電話有大量激進民主派訊息 並有犯罪計劃紀錄

作好埋俾你啦呀sir

如果再整多單, 到時攪到香港亂過頭, 就會收唔到維穩費架喇 到時又驚比外國提高旅遊警示級別就唔好喇, 而家見好(狗)就收喇, 唸下黎緊48小時點度埋個 ending 仲好喇.

e場戲重廢過cctvb果d

六七暴動北角咪就係左仔大本營囉

都係果句啦 做完野唔燒車
仲要泊街比你捉
邊個會咁on9

其實場戲做到咁 邊個on9先會信呀 真係當人on9??

揸c63掟汽油彈
痴撚線

連登仔繼續立喺不敗之地

係咪因爲有車cam件事黃咗先搵人祭旗？本身如果冇車cam可能屈咗落69度

跟住可能個疑犯主動承認為香港民族黨成員
然後CCTVB就大肆報導
跟住廢老茶餘飯後話宜家啲後生讀屎片 正一社會垃圾

捉唔到又話 點會包庇自己人
捉到又話 交足戲
結論 連登仔講晒

如果係咁真係好柒高層一定震怒

cctvb仲要話落車丟

Blocked

贏哂連登仔 龍門搬到上太空

可能又驚煲煲下成真呢

一出咗犯人個名，我哋即刻人肉搜尋，睇下佢有冇玩啲乜嘢親中社團

架黑色車係邊

話有遮搵唔到車牌諗住你地會收貨啦
點知你地唔信
唯有拎人出嚟祭旗

實會唔燒車 繼續周圍去啦

有邊個犯法會泊架車喺自己屋企樓下

黑驚咁撚柒 好難扮踢唔爆架喎

繼續揸都算，泊自己屋企樓下
香港警察果然有效率

蠢撚到你咁既

。。。。。

一定係大陸佬比錢人搞亂香港啦
當年一街波蘿都有眼你睇

揾條友扮示威者出嚟認頭？

之前cctvb夠話亞視廠房有軍火啦 最尾冇咗件事 香港黑警

笑死人，咁多時間著草唔走，走去泊架車喺大街大巷英皇道？真係越危險嘅地方越安全咩

其實話知佢係黑警做戲定真係真心膠
大家覺得69遊行完 港共就會收皮？

你個世界真係簡單，應該幾開心

依家係唔撚信架啦
吹呀

夜晚扔完 下午又扔 仲要再繼續用架黑色車
除左博拉同做戲我都諗唔解釋

捉唔到人>自編自導自演

到捉到人>自編自導自演

唔掛假牌比人捉到>自編自導自演

推斷：掛假牌都捉到 仲唔係掛假牌都捉到>自編自導自演

連登神探又勝

有無人會咁on9揸自己車去犯案呀

小心連登式民主判你係5毛 中共走狗

泊主要道路

你第一日上連登？

連登仔不嬲都處於不敗高地

炒車咪當練車

v煞面具、黑色衫、黃絲帶同其他化學品

放個個一早收晒安家費啦，佢都預撚左

偷車假牌燒車都唔做

收曬安家費啦 黑社會